想自學python，但想有練習/task/project 自己做

見到YouTube 有好多教學但我係由零開始，同覺得邊練邊學一定比就咁聽快
要比錢既唔緊要，最緊要有得練習，有exercise，有啲高質素既project 做練習

見到有datacamp, coursea之類，大家有無咩推介？

又一個自學完唔夠一個月被踢出來入唔到行既悲慘IT狗

你可以試下solo learn

dataquest唔錯

自學完依堆fundamental嘢真係會有人請？

Ching ho ball

人地話自學，又冇話搵食

等我每日操12個鐘先

人地話0 開始 咁我咪比d簡單野學起先囉
我邊度講過學完有人請

我自己用python寫網頁(django)
如果想做下project可以上github參考下人地d小型project自己再寫過一次 有唔問係stackoverflow s揾下有無相似問題 無就直接係stackoverflow問 好多人都好願意答你問題(9問除外)

Udemy幾十蚊買啲course試下 有assignment有project

做咩啫你
眼界狹窄到以為自學python就等於想入行

想返工用python但無admin right 可以點做?

學新技能又未必入行嘅

大公司：正式途徑申請裝

細公司：anaconda好似唔洗admin rights都裝到

你用coursea
有cert
有6，7就得

anaconda 啦
佢連埋常用/大路package一齊裝

Google 有web code lab

上堂果時prof話閒收左錢幫google promote，但係又幾好用

repl.it

Download zip版python

懶醒